TG毒不能解，可殘留身體超廿年

前線記者確診不治之症 正視催淚彈毒害刻不容緩

source:
載豬咀都無用，皮膚會吸收

著化學保護衣

載豬咀都無用，皮膚會吸收

著化學保護衣

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

PUSH

為何煤礦工人要帶雀仔入礦洞 雀仔死左就係警號
SEARCH：Why do miners carry canaries?

中文：

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

咁快D去佢屋企等佢夜夜與TG同眠丫嘛

推

排毒食物：食TG太多者，請注意營養均衡